如果今晚集會人數少過上次。。。

- 唔使旨意美帝會積極執行

- 唔係旨意Be Water Act通過

- 唔使旨意其他美帝盟國會幫拖

因為:

無國家會想做condom;

無國家會想被呼之即來，揮之即去。

香港人，請知恩圖報。

幫推

push klm

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

agree

diu㩒錯

推

Be Water Act無乜人知
電視台都係集中人權法
網上新聞先提過幾次
唔好太大期望

今晚放工出黎呀屌

.....今晚三個集會...

Go ah. Thanksgiving

係咪去是但一個集會都得

pish

是旦去一個
全港都係人就夠

Push

Tui

呢個推論相當on9
想叫人去都唔係咁
3個集會自己揀一個去

去唔到但幫推

PUSH

你不推文喎巴打

禁錯不推文
推多次

推呀

想去尖沙咀但又想多謝美國嘅
帶支美國旗/a4美國旗/手機開個full screen 美國旗

721 85 811 831 101 1111

推推推，屌，個撚個以為自己真係大勝！

up

push

推阿

push!!!

TUI

香港人要有情義

其實可唔可以唔好咁負面諗野

講得好

tui

Z

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

我feel到今晚又要佔龍和同夏x道

同時三個集會玩界人 區選界票輸完都未醒。。

要出

Tui ng do一定去

[member]推[/member]

推 今晚出去阿

求下大家今晚一定要去

推！美國手足並唔係condom!

Sir! Thanks for everything!

Pish

和理非師奶一定要全部都去

Lm

We need you

今晚見

所以每次集會都只可以越嚟越多人
Btw上次幾多人話？

做乜鳩

已帶旗

我都唔撚知點解同時有三個活動

推 !

#推

721
811
831
101
1111

今晚一定去
Trump 真係撚到支那一棟都無

推行動post !!!

推，記得print旗

連登仔乜撚野事
係咁放負

簽左又放負
未簽又放負
無行動又放負
有行動又放負

我今晚就唔撚去

不會少過上次~

Good title

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

香港人 出黎

真係唔好睇去啊

推爆

已經約好左成班同事出嚟好少可咁團結架佢地

係13萬。我唔係話要多到好似上次咁，但至少一定要塞爆個場，上次人數多到外圍遊行。

今晚有三個集會，係不理想，可改善，但我會去兩個，去完美帝再去尖咀。係好chur，但去邊都好，最緊要有去，美帝唔係condom，poly手足更加唔係。呢一刻最重要係所有人盡快投入返抗爭，不論係和勇形式都要人，唔好再陶醉係短暫嘅區選勝利，五大訴求，仍然係缺一不可的。

今晚見。

推。

香港人繼續反抗！

3揀1真係不完美要改善
和理非都好都要人多先畫面靚架嘛

今晚 繼續去

香港嘅 Thanksgiving day

一定要多人過上次

推呀
今晚見！

puah

美國旗海

推啊

推啊屌

唔好意思 想借個位介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

推爆佢

推推

呢個唔係放負。我相信大家都好清楚個勢係會影響人數，好似609 612 616 805 818 101 ，全部都經過一星期文宣，前一日甚至係成個熱門都係行動post，反觀今日。。。我唔會話大家已經放棄左抗爭，因為唔係，而家區選嘅勝利令大家有些少放鬆左，忘記左有行動。

希望你唔好鬥氣，多你一個多好多，你可以block我，但請你出度今晚活動。

侵侵揀今日簽，唔係無原因
大家送返個靚畫面比人做謝禮啦！

落去 airdrop未？

Tuiiiiii

同一時間尖沙咀又有集會wo，又話咩聲援理大手足
我真係唔撚知同時間有兩個集會做乜鳩

冇人覺得放負，勝利一日未到，一日都唔可以鬆懈

制裁名單入邊嘅人出現了

Go

推買多d美國嘢
宣傳、文宣要人
#HKHumanRightsandDemocracyAct
#BuyAmerican
#HappyThanksgiving ‬

推推推推

今晚一定要多人，係對美國的尊重

推 但內文垃圾 成個怨婦咁

冇得唔去

未完ga!!!!!!

今晚見 美國唔係condom!!!

林鄭講五大訴求必加「所謂」 今日口交部回應人權法案又加「所謂」

出嚟啊大家

thx 美帝

今晚見啦
好耐冇見喇

慶祝感恩節

去啊！

今晚見
美帝一起身見到咁多人多謝佢都咪話唔happy

屌，今晚愛丁堡見。
人權法係班前綫手足爭取返黎

Pushhh

出黎喇 休息撚和理非抖左幾耐

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

梗係去啦

Sir this way

全世界今晚出嚟呀，多講謝美帝呀，fing 美帝旗海呀，唱美帝國歌呀

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

今晚見！

三個？

之前兩個一個愛丁堡 一個維園
第三個係邊？

兩個都好多啦

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要就既野!!
推下行動post好過啦!!!

《Twitter國際戰線》法案通過終極感謝祭

幫手去twitter 留言感恩呀!!

記得唱美國國歌

運動繼續

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!
推下行動post好過啦!!!

S

「和理非抗爭模式如何實踐香港人報仇」(1) 心態篇

之前 唔係傾左 一日最多兩個
依家又變番一日幾個

最本小利大嘅行動，個個都要出嚟啊

Pushhhhh

Pish!!!!!

今晚要去！

其實無必要下下話咩美國要睇集會人數
又話咩唔使旨意積極執行
根本就唔會
亦無需要主要靠人起幫手去打呢場仗

USA

唔好當幫我哋嘅人係condom！

要人啊

行動post要推

人地理你幾多人都照做架啦 多個一萬幾十又有乜分別

我幫你推
大家真係冇行動了

一定去！大家要腥比朋友

推

推到上頂

一定到

天才
仲要係主辦方自己搞兩個出黎 另一個又撞期(今次撞我理解 我都係poly學生)

人就得咁多 我都唔明你搞兩個做乜

唔好誤會 我好感激你以社團身分幫香港人申請不反對
但真係不完美且可改善lo

去呢個！

香港人，上街！

推呀！！！
要所有行動post上返熱門！！！

推！

I

多謝全美國

今晚愛丁堡見

推喔 要人喔

good morning sir

推！！ 大大力！

Go!

啱方向 果個近你 約到多d fd都去果個

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

如果今晚集會人數少過上次
姐係美國係condom

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

推下行動post好過啦!!!

啲日程表密到仆街

Push 長期置頂

理大同呢個都想去
好難取捨

你不如話今次無200萬人就輸鳩硬呀 開心未呀

感謝美帝集會
PISH

仲望 推post啦

一定要出

行動post

今晚大戰幾多回合

民間既抗爭運動已經結束，到我地選出來既區議員接力。

3個集會 去邊個都冇所謂
最緊要你有出

一定要去 今晚見!!

今晚50萬人都似 訓醒就整個好消息

又用威脅口吻

屌你老味咁少like

D

推推推

真！

Push klm

身邊已經冇人去

去！

收工黎 今晚見

😡

要推到多過上次人數

真係唔知
可以多d文宣

岩呀

要去呀
懶完啦!!!

帶埋美國旗去

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?

推下行動post好過啦!!!

你知恩圖報

真係要推

好多fd都話會去

再push多d fd

記得今晚出黎集會啊！
法案過左，都要抽一兩個出黎祭旗，咁先可以有阻吓力
要美國快Ｄ決定個制裁名單

係囉，我想去poly多啲。
另外，見到有行動post話星期日行去美領感謝。

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

推撚到完場

行動POST無人理

做人一定要感恩

懷疑搞手一早知道侵今日會簽
去阿

美國旗海 今晚見

綠色曱甴

推 未必執

pp

大家出黎呀

推爆佢 全世界同我推爆佢

去呀！

test

推撚爆啊
唔可以玩condom
煲大佢上國際頭條
我要幾十萬人一齊SIR THIS WAY

出黎呀

一定要去

樓主都係出於好心，只不過佢講嘢嘅方式有啲唔係咁好

推！！！

出黎叫 Sir this way啦

幫推呀

咁推上熱門呀

睇直播好撚嬲，直頭闖入校園一路封鎖所有地方，根本要趕盡殺絕，黑警根本無人性，你地仲要沉默？

咁重要的行動post都推得咁慢

PUSHHHHG

一定要到

721

好多人都唔知今晚要去呀！

好多人都唔知今晚的重要性

努力再推！

後佢老母果自負
今晚見 今晚見 今晚見

可以的話 集中好d

推！推！推！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Push!!!!!

行動post 必須幫手推

tui ahhh

腸左 推

香港人今晚7點愛丁堡見

Fai dim tui

u

塞爆中環

gogogo

推

要繼續推be water act !!

解散警隊
刻不容緩

推呀 已經無人理行動Post

今晚見 今晚見

推
今次重要過晒之前所有集會

Five Demands Not One Less

今晚一定要出去

去

我今晚會朋友一齊去丫

你老婆3p緊呀 sir!

大力推，今後見

想叫人去咪叫人去
下下黑社會上身 同我點點點 唔洗旨意點點點
最叻就係話邊個做左condom 情緒勒索
你憑咩代美國講野 執唔執行 你既假設都唔成立

香港始終有美

感謝美 小天地創天地

我願榮光歸香港

全世界迫爆
我多謝美國你班狗咪放tg打人囉

推
今晚要人

A

唔好當任何人係condom
要知恩圖報

去集會 今晚見

推呀！！！！！

大集合

Ok
Tui

今晚七點 愛丁堡

go la 手足

推，今晚見

推呀去呀

pudh

出呀屌

推上熱門
活動未完架

土共最怕人團結
今晚見今晚見

trump簽左啦

人少就慢慢搞

要人!!! 推!

出嚟啊

今晚已經組隊同其他幾個和理非一齊去

黎明行動之後都幾乎出唔到場, 係時候到和理非做野喇

集會前簽係咪特登

推 仲有搞功能組別嘅票倉 同埋叫仲未申請選民登記嘅人申請（立法會選舉截止時間比區會後左半年 呢半年 啱啱過18歲嘅小朋友要快啲登記） 幫幫手 傳出去中學生到

要多謝人呀各位

去呀！！！！

多謝美帝

Gogogoo

強烈支持美國集會

再推好不

去poly 啦，法案都過左有麼意思先？Poly d 人走曬啦？Fxxk you

認同應該去集會 但係相信美國幫拖係因為香港人意願又太天真喇

要人搖旗呀

2019年香港區議會選舉徹底打破了建制派長期把持區議會的政治格局，對於今次選舉結果，《金融時報》認為這是個落實民主的契機，呼籲北京讓步，並指這是最有希望平息動盪的方法。

評論指，區選投票率及其結果是「在這個煽惑言論逐漸普及於西方，而威權主義則漸生在北京的時代中，民主精神強而有力的表現」，也反映了示威運動的紀律和靈活性。

評論認為如何回應香港有關自治的訴求是現時對中共政府的最大挑戰。中共高官若然進一步鎮壓示威者，只會引來更多騷亂；相反，北京應回歸其「一國兩制」的精神，這本應是香港的管治模式，香港應有自己的法律和公民自由。

評論又以2014年人大8.31決定而引起的雨傘運動作比較，指中方最有希望制止今日香港騷亂的方法，便是提出比8.31決定更好的普選方案，以換取同時要求香港就23條立法，確保港獨派不會掌控社會。

Photo from internet
評論推斷，若民意能維持到明年立法會選舉，便有望取得立會過半數席位，如此一來，泛民便可有更大籌碼與北京談判，爭取增加選特首的民意代表等等。

但《金融時報》亦提醒，示威運動持續下去需要制止「過份的事」，區議會選舉投票結果顯示有4成人反對社會運動，證明「反政府運動有責任展示民主不只照顧大部份人，也要重視沉默的少數」，當中可能包括建制陣營的忠粉，也有很多是希望「回復安寧」的普通人。

甴近平

Push!!!!

請知恩圖報

推呀 推撚爆去

過左啦，唔好過橋抽板

美國盟友不是condom

今晚見 同埋大家Twitter比啲力水

多謝

Ok

今晚有野搞搞完睇下去唔去到

今晚3個集會
影分身都唔掂

一定要多人

曱甴近平

Push see u all tonight

李知恩圖報

推

推！
五大訴求 缺一不可！

喺感恩節對幫過香港手嘅國家感恩係好合理的

Go go go

必去....一定要多謝人地

其實尖沙咀個個仲有冇？好似已經冇人講咁

推 今晚見

推
所有冷氣軍師今日要出黎

美國唔係Condom
今晚見

推
今晚一定要多人過上次
其他國家先會簽bill

tuiiiiii

推
推
推

美帝唔係condom

今晚三個集會喎
去到邊個就去啦
之後文宣補數

Up

有不反
和理非唔係唔去呀？！
今晚見！

知恩圖報

咁就醜
今晚真係可以當喺美國過感恩節咁

啱

推，去到一定要去

Tuii

去啊去啊

今晚仲有理大⋯⋯仲有爸爸媽媽，我一個點去曬3ger

Push!!

其實今晚點解會有咁多活動

Pushhhhhhhh

推一推 be water act

See you tonight

P

今晚要出呀！

休息完好出黎喇！

今晚要人！

要食住個勢！

一定要出！

出！來！呀！

全世界出嚟

屌你真係憨尻喎 唔係扮喎

強烈支持今晚出黎揮動美國國旗

推動

我會去 但我覺得你咁同屌票無分別

push!!

咁凍 不了

你老母

我一定到！！

Thanks

但撞左尖東理大
我仲猶豫去邊面

大大力推

831

一定要出
唔好一簽左就成班當贏左

手足今晚見

thanks

UPPP

今晚見!!!!!

Tui Kui Lo Mo! see u tonight!

mark咗行動post，各位今晚見
同埋12月1日大家都要準備出去行街啦

一定去

次次得幾日吹雞,而家又一日幾個集會

之後又話人少

推行動post

出

721 831

迫撚爆成個港島呀

推集會post, 唔好再推膠post

全世界今晚出來！

我覺得集中推呢個會好啲

空氣推

感謝日

Gogogo!!!!!!!! 重新集氣！

一定會

要美國旗海

港島兩個真係有d散

一定出！

see u tonight

1

must go

今晚走堂，去呢個！

要撐呀

長期置頂

最後號召

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

WHATAPPS
FACEBOOK
IG
傳晒出去

已經出緊來

,

今晚開幾個，點走呀
主辦者點搞呀

繼續推

United States of America's National Anthem

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

一齊賀賀佢

推呀～

是否有鬼連集會都要鎅人

要人

2推

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加一堆走馬燈:

朝早起身未飲咖啡燥燥地

今晚見

Thanks USA

推！！

要多過上次

香港人，請知恩圖報

致各位勇武及和理非香港人

💥💥💥超緊急💥💥💥

《香港人權與民主法案感恩節集會》

真正的Thanks giving 🇺🇸

呢幾日美國很多個州都面對風暴侵襲:

幾位位高權重美國朋友講
若今晚能讓（ 現場記者）美國人睇到
有關心美國正面對風暴的文宣及祈禱
美國人會感覺到我們香港人值得幫是真正懂感恩之人

更與美國人更🇺🇸連在一起， You know what I mean bro and sis !!

傳俾你身邊嘅朋友

光復香港
時代革命 💐

推推推 放工黎緊

黎緊

Gogogo

出黎啦

出黎塞爆中環!!

喔

黎緊啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Block ， 放預狗

重現1014逼爆中環場面

感恩節

致各位勇武及和理非香港人

💥💥💥超緊急💥💥💥

《香港人權與民主法案感恩節集會》

真正的Thanks giving 🇺🇸

呢幾日美國很多個州都面對風暴侵襲:

幾位位高權重美國朋友講
若今晚能讓（ 現場記者）美國人睇到
有關心美國正面對風暴的文宣及祈禱
美國人會感覺到我們香港人值得幫是真正懂感恩之人

更與美國人更🇺🇸連在一起， You know what I mean bro and sis !!

傳俾你身邊嘅朋友

光復香港
時代革命 💐

去呀

Thank you US

P 牌pish

Go and give thanks!!!

coming

其實唔應該3個集會咁多！

推
今次真係唔夠宣傳

記得睇名啦

去呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

陣間見

趕project不了

嚟緊

睇黎有批人畀區選麻醉咗

推 放工去緊
唔好畀區選麻痹左自己

Pish!!! 中環要人！！！

出黎啊

一定少過上次

去緊了

出來呀！

Tui tui tui

一定要出呀！

快d黎呀